同呢條女扑一次野，可以有一百萬，制唔制？

條件：最少扑30分鐘，要射埋入個閪度。
屌你正呀喂！
你屌埋我個份！

一定屌，屌完用100萬屌哂IG班女神平衡返

倒貼200

死就死啦，拎左佢一百萬之後可以屌十次𡃁模

當做ptbf

如果我屌唔夠30分鐘就忍唔住射左典算

一萬都制

屌夠100次

屌，屌到李嘉誠都破埋產

然後請10個黑人強姦樓主同佢老竇咁多次

首先望到佢個樣都唔會硬得起

咁就冇錢收

要排隊都制

比佢帶假鳩屌埋都得

可以扑幾多次

暗瘡肥婆呀

好多年前鄭生都面臨過呢個決擇 結果佢做左

喂喂你估個個連登仔有30分鐘持久？
青頭唔知自己持久力，屌完無錢收咪好蝕

對著佢扯唔起

食一次藥屌啦，一個鍾一百萬等於我返幾年工

蒙頭入閘啦

先錢後扑

食左藥要屌一兩個鐘先射得出 好撚慘
但你唔插入去都唔會知條女好唔好屌 食唔食藥好

扑完30分鐘都扯唔起咁點

外判

認真我屌過條女同張圖差不多樣衰
但塊西好撚好屌喎
真係未必頂到30分鐘

可以扑幾多次？
一個月每日扑一次，俾埋discount，兩千萬得唔得？

可唔可以當飛機杯咁用？
一路睇AV 一路屌閪

好方法

扑硬

不了 拎到100萬不過成世唔會再扯得起

肥芝

正喎
倒貼1百萬都屌

香港地搵錢真係艱難

可唔可連續屌足一個月

討論埋啲無價值既野
浪費時間
好後悔入左黎

另一個形式嘅鴨🦆，

雖然冇骨氣😔，但我都會為100萬而去做🤧

超過30分鐘有冇補水

投你老母咩投
想扑咪自己扑撚飽佢囉

100$都制

會典你老母

肯定係處
屌完可以寫落cv度

以為欣宜，點知

話屌個啲真係無資格屌ptgf同雞
你地只係無得做雞 有得做雞一定做

屌之前要準備食鈣半年加固盆骨

蒙頭後入30分鐘，一回返氣就扑，扑夠兩億先走

如果做雞一Q有100萬
我同你講你老婆你女神都會做